
		Афганистан (Белою зимой)

!		Играется перебором

>		 Dm      Gm    Hbm        A7
(1)		Белою зимой парила в небесах
		Белая душа солдата-пацана.
		И думала о том, как сюда попала,
		Вспоминая те бои Афганистана

(2)		Давнею весной, когда солдаты спали.
		Подлые басмачи их атаковали.
		Погиб он смертью храбрых, поставив свою грудь
		Девочку-афганку он заслонил от пуль.

(3)		Его похоронили солдаты у реки
		И скоро позабыли, взяв на душу грехи.
		Но девочка-афганка солдата не забыла
		И каждый гот приходит с цветами на могилу...

Проигрыш:	<Dm>|<Gm>|<C>|<F>|<Dm>|<Gm>|<Hbm>|<A7>|<D>|